點解其他返工識嘅人叫同事，啊婆返工個啲就要叫工友？

已block 睇唔到 好撚煩

通常啊婆清潔工係外判

但點解叫工友？

我唔係呀婆 都係叫工友喎

啲阿婆都叫同學仔做書友仔啦
咁同事咪叫工友囉